係老婆房發現E樣 咩嚟？點用？

想知E樣咩嚟？有冇大大神答到我

想做房事界kol 呀

針孔鏡頭

千祈唔好剪紅線

剪紅線會點

江交棒心情愉快

嘩,你帶人返屋企仆野定搞你個工人?

老婆房？
你同你老婆分房訓定係你有幾個老婆？

咁癲？！好恐怖，我決定偷左去用

老婆房
乜分房瞓?

I mean係我地房但係我老婆的

針孔鏡頭黎

針灸電療？

我聽過好似要連wifi,但其實我老婆出左街，離E舊野咁遠，係咪冇可能用到？？？我攞錫紙包住得唔得？？？

支針有咩用？

老婆房？
笑左

驚你帶男人返屋企搞野

仲未帶過

wifi天線嚟
淘寶貨

可以連咗落屋企電腦錄片
亦有app即時睇直播+錄

wifi天線嚟
淘寶貨

應該連咗落屋企電腦錄片

樓主

仲未？
姐係遲啲會？

樓主醒目啲

唔好咁腦定，可能揾左私人偵探跟你

咋唔知放返原位先啦

用嚟玩內窺鏡，wifi版

D女人好撚古惑架

可能唔係你老婆嘅
係佢帶上黎果個男人裝上去架

唔信就咪撚柒問啦

唔好離婚 有野傾左先

拉

你背景係公園嚟喎

爆炸

捉姦

你點肯定一定係佢嘅？

老婆房？你地分房？

好的

咁撚恐怖？！！！！

有畫面

拎張sd卡出黎睇下錄左啲乜

唔撚驚啦我發現我老婆有避孕藥，但我地一直都有用套

樓主係曱甴？
多左頂帽

你又啱

點解要拎落街影相

點連落電腦？？我可以點stop?

有咩三口六面講清楚
有誤會就解到誤會
冇誤會起馬知你老婆痴左咩線

對住個圓點講聲hello i m watching u

佢冇插sd卡

呢個留言咁爆都冇人理既

樓主俾人mon住個screen

寫住移動偵測報警喎 係咪一喐就已經send咗訊息畀機主

多謝巴打

係喎

唔問清楚你都食唔安坐唔落啦
不過你有心理準備先

推

你老婆有外遇 係鏡頭面前扑野做比情夫睇

不如你問下佢啦都已經係老婆
或者你自己私底下了解下隻藥
避孕藥分兩種
長期（都可以避孕 或者用黎調經都可以食，不過要長期食）
短期（for中出驚有bb，會傷身體）

教左我點stop電腦先

應該有SIM卡，經無線網絡直播?

問老婆喇

下世小心啦

偷拍你換衫d片放上gay佬網

希望樓豬仲有機會
講返後續情況比大家聽

lm 早左入黎

影片流出未

點解咁ge post都可以上到熱門#1

有冇細路? 會唔會係有人想錄低你地扑野既畫面

無啦啦變左A片王角

早咗入
問咗老婆未

拎起左個人刻都錄哂啦..
點會唔知啦

lm

錄定平時同你扑野 重溫下啫無事嘅

遲d應該有片 流出

On9 po又上熱門

Pull

快D起鏡頭前對住老婆張相打飛機打茄輪，保你一生平安

on9 post

屌你，咁都上熱門。

boom

針灸

不推文回覆呀 冚家剷

又會突登走去公園高位拎住個針孔鏡頭都有
睇圖剩係聯想到偷拍學生妹

吉入條撚到用

拆電池咪停到

都已經分哂台黎開post點解仲要咁執著不推文成個連登cctai玩哂 要睇行動post既唔識入時事台睇

樓主老婆係國安

金田一之名！樓主老婆係PoPo！

樓主個仔 同樓主似唔似樣

只係唔希望上熱門po姐
大家幫幫手啦

因為你條柒碌又要睇唔過眼又要入黎幫手刷CLICK RATE
仲柒到以為用左不推文就唔會上熱門

睇POST都計架死蠢

成班都on9 有野拎上黎問又覺得阻住革命進程

全部不堆文回覆
我純綷想係到求巴絲解。冇心上熱門。
請全部人善用不推文回覆。

有咩用?
你想個POST唔上熱門其實自己都唔應該入黎
睇POST都計架傻鳩
句冚家剷留返俾你自己喇柒頭

天乜Q線，CCTV來

明白！唔希望影響革命。

唔希望上熱門就唔好睇個POST 死返出去
睇 = 計分

有得放SD卡

係！拎走左SIM卡了

有

柒頭 死開一二邊啦 唔係同你講呀

頭上一頂綠

開sd card睇下有咩

叫你用不推文回覆咪就可以減返d分囉
咪無咁易上熱門囉

條友真係唔識架喎.jpg

你屋企有無裝CCTV？

你老婆想偷拍你出軌
搵證據離婚

留名

一係上手留低，一係老婆搵私家偵探影你，一係仔女影你，一係奸父影你

冇

我決定要報復影返佢轉頭

香港無通姦罪wo

要離咪離

自己download隻app睇下駁落去有冇咩記錄睇

之後我咪覆你囉

樓主做咩咁驚

點解要拎出去影嘅

小心你個馬眼

咁其他人咪知道要block你囉

俾d重視熱門既垃圾block好事黎喎

有吹水台唔識睇走去care 個熱門

OK

有咩片係入面

如果無插SD卡，又無連接CCTV系統主機，咁呢隻針孔應該無儲存紀錄，只係用嚟做實時監控。

呢隻針孔可以透過你屋企wifi連上去CCTV網絡平台，你老婆就算係街外，只要手機連得上互聯網，就可以用apps透過CCTV平台實時監控畫面。

正正常常想調理洗乜瞞住食

thx!!!

感激巴打

我問過鴨寮街賣呢D野既人(我去買車用後波鏡)，到底咩人會買呢D針孔鏡頭，佢話大把人買，好多係裝係屋企睇下工人有冇偷野

可能係有男人上過屋企，拍低佢老婆同個男人...既畫面

請對鏡頭微笑

樓主慘

Lm樓豬快啲問清楚老婆

有冇裝修老\任何人入過間房
你老婆可能比人影全相仲革乜撚野命

Ntr劇情

你有冇請工人呀？
最怕唔係你老婆裝，而係你工人靜雞雞拍咗你地片賣去porn site

裝你彈弓

睇完之後 試下扮跌咗落地
買多隻影下你老婆會唔會set番同樣嘅位
又或者執起袋埋

無線遙控震蛋

無網絡可看 樓主gg

仲在生嗎？？

樓主係陳茂波

喺間房邊個位搵到？

拔電池

Year1 就有老婆？

死全家斷子絕孫啦屌你老母臭西

push

有令光環, 分錢大聲D, 受害者mode

其實點解會發現

屌你老母走啦死臭閪仔

羅振英
羅君堯

十月先話自己year1

cls

pull

會斷

攞走左了

樓主似白痴仔

可唔可以之後講番乜事

捉你偷食隔離屋陳師奶

幫推

ok呀

頂手快快

諗吓你老婆睇左呢個post

樓主睇左內容未？
見到老婆同第二個玩所以激到暈左？

你老婆露宿咁慘

樓主咁撚弱智，
唔係藍就一定係狗

樓主究竟做錯啲咩
會自己老婆裝針筒攝錄機

可能愛嚟插樓主個敏感窿窿

搵你偷情證據 離婚攞到更多野

成支cam 篤眼篤鼻重問乜嚟

老婆房定老母房定hall?

你係咪著左人對西瓜
定係人地著你果對

樓主假膠 完

上PornHub search hk 睇吓搵唔搵到你老婆啲片

小心俾狗拉

會唔會其實唔係你老婆 係其他人既？

有沒咩花生食？

竟然夠膽po上黎
上一個po呢件野既人已經...

希望樓主會繼續喺度更新下後續

可能佢驚用套都唔安全姐

我阿媽有個一樣嘅野 裝佢男朋友屋企
樓主身冇屎就最好
同你老婆好好溝通 有小朋友嘅 要多啲care小朋友嘅感受
如果樓主係玩膠我咁認真就好笑
利申: 單親家庭

你上吓pornhub或任何咸網，
睇吓有冇你做主角啲片先。

樓主屋企仲有咩人？

直接問老婆點用好過啦。

通櫃神器！

咁做乜仲戴套

請善用起底功能

剪開個電線套
拎張卡出黎先啦

樓主一定成日偷食

通姦個方俾人予取予㩦

popo所謂的搖控炸彈